你地隻apple watch有冇用殼

唔用好驚爆mon
用又有少少柒....

用既唔止少少柒

爆咪爆囉 just a watch

無
其實唔易爆
係花咗少少

AW4 一出就買到而家

一年換一隻 驚咩爆

咁肉酸就咪戴啦

已經爆左 唔驚

有用mon貼, 無用殼
做地盤真係好易花.

錶點解唔買AC+？

有，成日出街錶撞錶，用咗好D

咁有無人帶勞會用殼？

買咗apple care
乜撚都無理
之前裝殻覺得好柒
都係全裸開心使用中

2代用到而家 乜都無用完全無事

買咗殼 但偶爾行山先用
平時真係好多餘
少少花痕總有

一米以上跌先有機會爆
買apple care好過

鋼/鈦 洗撚用殼咁柒

無
塊鏡花左幾畫

點解要用殼
隻錶本身好難會撞得爛

有用
因為我真係極容易撞到

唔會爆但會花姐

我就用殼沒用mon貼
d貼好撚流 轉頭就甩

玩具洗乜錫住用

用了覺得好肉酸

有，成日嘟八達通，亨落部機度，無用就一早花曬

幾千蚊都驚

柒到成個弱智仔咁

帶Rolex Ap Pp都未用殼啦apple watch玩具嚟咋

有用，旺角中心38蚊就有交易

好柒

爆左兩隻

中二個年買左人生第一隻錶, 唔記得咩牌子幾舊水
一買左盒都唔撚要即刻戴起去威威
一出門口轉人個彎就錶撞錶
就係咁1分鐘唔夠我隻錶就花鳩左

用咗會入沙仲易花

你有冇見過人戴rm 用殼

用咗啲咩水凝貼膜

消耗品用殼嚟使乜
電話都係裸跑

沒
無

藍寶石鋼做地盆粗帶
鋼面會有少花就緊，不過唔細睇係睇唔出因為反光面
錶面拎燈照都照唔出少少花
試過撞爆一次 補幾百又換隻新

用左有啲放直充電器，充唔到電

巴打工程撚？

工人落手做

我覺得watch同iphone個鏡頭藍寶玻璃係兩樣嘢嚟

你講嘢有文有路啵
太謙虛同坦誠喇

有呀 我好易撞叫花錶

用緊SE, 咁鬼平, 完全無諗過錫住用
拍八達通聽聲停

大班傻閪貼膠膜

PP三問裸袍 aw cheap 雞錶都要帶殼？

我爆咗Tim la

大力撞d鐵到 磨牆都冇爆mon

唔用 驚閪

有朝未訓醒跌左落地整左二千幾

錶都戴殼
不如AirPods都戴啦

不鏽鋼 s4 冇用過殼，雖然話係藍寶石面，但都花花地

買咗 ac+，但冇用過，爛咗咪換咗佢囉

有冇人推薦去邊度黐mon 貼好
試左2款都係好快就甩出黎

用咁第3代 裸跑幾好用

藍寶石面，痴指紋之後會有固定地方花痕

抹完又睇唔到，估計可能係 coating 甩

冇用，不銹鋼花撚哂
你小兒麻痹？
戴喺手都爆mon?
戴咗殼就唔會爆？
講堅窮撚就咪用apple watch
手機都唔用殼
又要用又要怕東怕西好柒

成個傻仔咁仲post上嚟？

戴殼都會爆 經驗話我知買apple care好過

有用啊，本身係藍色用返藍色外殼還原度算高。

鋼版先係藍寶石面

我係鋼版

撞得爆個moon，隻手都唔方會輕傷

有，原因唔係驚花，係著外套嗰時聽歌成日轆到個轉盤啲聲時大時細
利申戴左手，轉盤喺左下

我揸勞斯萊斯都用殼，個心安樂啲

名錶都無殼
你隻電子錶要戴殼？
玩一年半載粒電都收檔喇

我載左三年 收你老母檔

冇用，已崩左一隻角，不過唔影響

正正常常有帶慣錶嘅人應該唔會撞爆隻錶瓜？最多都係花小小

有咩好拗
日日叉日日用
你咪戴埋個尿袋出街

之前有用
但係發現用殼會長期痴水氣（汗水、洗手水）係機同殼中間
繼而入水壞機
依家買左Care+
唔撚用問唔中抹下佢仲乾爽

用殼都比人屌
唔用個啲唔係覺得自己好有優越感呀？

願諒佢哋心態仲係小朋友咁，需要attention seeking

只貼Moon貼